你問我答

歡迎

Push

你幾歲

今年29

屌你老母

抵屌啦

∫㏑㏑x dx

中環半山

Isis??

樓主老母好正

讀到中三輟學?

中六畢業

唔正

無人

樓主對上一次打飛機系幾時？

昨天

轟呀

你愛唔愛我？

愛既不過好攰 將來點行